last day請同事叫散水雞會否太牛b

肥絲十分鐘內將會攻入嚟

B你老母

牛咩B

可以解釋乜叫牛b

肥閪 我屌你老母 死撚返出去啦

睇錯last day請同事叫雞